\begin{titlepage}
    \centering

    % Institution et formation
    {\scshape
        {\huge Université de Montpellier}\\[.5em]
        {\LARGE L2 informatique}
    }

    \vfill

    % Titre du projet
    \rule{\linewidth}{0.25mm}\\[-.9em]
    \rule{\linewidth}{0.5mm}\\
    \vspace{.5cm}
    {
        {\bfseries\huge Arcus}\\[1em]
        {\LARGE Un outil pour la synchronisation multi-services\\de stockage dans les nuages}
    }\\


    \vspace{.25cm}
    \rule{\linewidth}{0.5mm}\\[-.95em]
    \rule{\linewidth}{0.25mm}
    \vspace{1cm}

    {\large\scshape
        Rapport de projet T.E.R.\\
        Projet informatique --- HLIN405
    }

    \vfill

    % Author and supervisor
    \begin{minipage}{0.495\textwidth}
        \begin{flushleft}\large
            \textbf{Étudiants :}\\
            M. Rémi \textsc{Cérès}\\
            M. Mattéo \textsc{Delabre}\\[1em]
            \textbf{Encadrante :}\\
            Mme Hinde \textsc{Bouziane}
        \end{flushleft}
    \end{minipage}
    \begin{minipage}{0.495\textwidth}
        \begin{flushright}\large
            \textbf{Année :} 2016 -- 2017\\
            \textbf{Soutenance le :} 07/06/2017
        \end{flushright}
    \end{minipage}

    \vfill

    % Logos
    \newcommand{\logo}[2]{
        \raisebox{-.5\height}{
            \includegraphics[scale=#2]{#1}
        }
    }

    \logo{figures/frontpage-logo-um.png}{0.5}
    \logo{figures/frontpage-logo-fds.png}{0.25}
    \logo{figures/frontpage-logo-cgi.png}{0.05}
    \logo{figures/frontpage-logo-figure.png}{1}
\end{titlepage}
